# control-work

При запуске проекта отображается индексная страница.
На ней имеется возможность авторизоваться (/login) и зарегистрироваться (/register/)

После регистрации напрявляет на страницу подтверждения(/register/confirmed), откуда можно перейти на Личную страницу/myProfile
После авторизации пользователь также поподает на личную страницу

На личной странице отображаются новости, которые прошли через модерацию администратором сайта, и были им опубликованы
Новости, не прошедшие модерацию не отображаются.

У пользователя есть возможность добавления Новости(/addNews). При создании новости имеется возможность добавления тега, категрии и изображения
А также просмотра каждой отдельной новости(/showNews/{id})

На странице просмотра отдельной новости реализован функционал добавления комментариев к новости

При авторизации администратора сайта, он попадает на страницу отображения опубликовнных новостей (/myProfile)
Для администратора с данной страницы имеется возможность перейти в Админку (/admin-index)
Там отображаются как опубликованные новости, так и новости, ожидающие публикации.
Под последними имеется возможность публикации новостей. После публикации новости администратором, данная новость отображается и для пользователя

Администратор также может добавлять новости, а также удалять комментарии. Удалить комментарии админ может на личной странице(/myProfile), при просмотре отдельной записи. 

